疫苗 24小時四人入院 岀現心悸 血壓高

信政府中國人只信中國疫苗

白老鼠

1個月後打多次啦傻閪

唔評論個別事件

4個人犯國安法啦 誣蔑國家疫苗

我都係去深水埗打針算啦

手足

無証據顯示同疫苗有關呀

我係中國人，唔驚！

審死官宋世傑:你個仔俾人中左2搥第2日死左,咁請問關我當事人咩事呢

今次無食早餐定晚餐啊

應該都係咁橋無食早餐，唔夠訓，本身個心有問題，總之唔關支疫苗事，所以無錢賠，不過國家會多謝你嘅試藥

保險金 肥肥

留名

好快要打第二針

強心針

接見毛主席

廢老唔捱得

真義士，幫後生仔默默咁頂晒D科興

Respect and RIP